其實Business field fg 除左mt/gt 仲有可以報咩....

Fg 失業中 非三大 有2:1 自問mt 真係無可能入到
唔知除左big 4 仲有咩大公司可以報

jobsdb 份份都business admin preferred 仲想點

有冇感受過science 文科既朋友

心表同情
但問題係通常d大公司都係prefer experienced hire 咁我地而d人 究竟去邊度好

如果讀finance account etc. Bank 有大把post可以做 基本上每間公司都有finance related 嘅jobs 講真 BBA係最多工種 最多機會 基本上有2:1 搵份工易到仆街 不過人工就要視乎你能力 如果搵唔到你真係要檢討下

係就係每間公司or bank 都有 但係放得出黎既 一係低要求到連d 專上畢業既都請 eg.customer service officer 一係就at least x年既experiences

你咁既bg有big4收都算執到啦

掃街

男定女

wanna know too

你又咩bg 先

請問咩叫2:1

真心咩

third hon

你本身language 好唔好先
exp 果啲好多時都得個寫字，照試吓囉

Language 係average 水平

average 地好定average 地差先
u grad bba customer service 照計唔會失業架喎
你開得好高？